劉馬車屌柒lalamove員工

成班廢青繼續電話騷擾我，我已經報左警啦，我收左火唔代表我收皮，咪撚再影我!(可能lalamove班高層幕後叫人玩鳩佢 )

做乜鳩
有員工爆佢私人資料？

繼續死口唔認話自己無強姦囡囡，唔好再誹謗我，仲話上返教會吸收正能量

佢簽合約透露資料，結果私人資料就由內部傳左出去

成間公司告得 係我就去警署報警

到時應該係大新聞了

仲話我地屈佢強姦

真係當人優咩

開始發作

估唔到仲有人敢請佢
次次佢返工第2日都拍片屌公司

我都feel佢團火返左黎

死性不改，腦細真係腦細

支持劉姓戀童犯

我無戀童呀食屎狗

今次進步左.未返工就屌公司

邊位巴打預言
第二日即中

支持馬車

鬼告得入咩
lalamove話個別員工做
跟手又無人認
無證無據告條毛?

我 劉馬轟
今日要屌柒垃圾無良賤種公司lalamove

次撚次都係咁

佢返黎啦

僱主僱員有連帶關係，唔會一句唔知邊個就走得甩
如果咁易走甩，八達通唔會比人屌到咁金